{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011549",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 지니스파펜션"
    },
    "text": "海を見ながら思い出を満たし、懐かしさを飲み込む場所、巨済島興南海水浴場のジニーペンションがあなたを待っています。 ここは海、人、そして山が調和した美しい場所です。 ここでは平凡な日常から抜け出し、休息と愛、ときめきを感じることができます。 私たちはただあなたのために最善を尽くして自分だけの大切な時間と愛する人との幸せな思い出を作ってあげたいです。 巨済島ジニーペンションで特別な時間を過ごしてみてください。 巨済島ジニーペンションにはいくつかのお知らせがあります。 ペンションの基準は2人で、追加人数に対しては追加料金が発生します。 深夜の22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 最初の客室では1台目が可能で、チェックアウトは11時以降に追加料金が発生しますので、お早めにチェックアウトしてください。 ペンション訪問者のレビューを見ると、全般的にきれいで美しいビューを誇るそうです。 社長の親切な待遇により、リラックスできるそうです。 客室もきれいで充実していて、特に暑い日でも涼しく滞在できるそうです。 家族や友達と一緒に楽しめるここは清潔で静かな場所なので、リラックスするのにも良いという意見が多いです。 ただ、宿から見えるビューが半分は海のビュー半分は畑のビューという物足りなさとプールが小さいという点が短所に挙げられることがあります。 でも、一部のレビューでは宿の施設はきれいでいいのですが、主人の態度や親切さは良くなかったという意見もあります。 また、虫が多くて不便を感じる様々なレビューもあります。 価格とコストパフォーマンスは良いですが、オーナーの細心の要望に対する追加料金など不満事項があります。 周辺の交通機関や駐車スペースも難しく、入る道が危険だという警告もあります。 個別バーベキューは有料で、利用料金は2~4人基準で2万ウォンで、1人追加すると5千ウォンの追加料金が発生します。 メゾネットタイプにはTVとWi-Fiが用意されています。 また、プールはルーフトップ露天スパに改装されており、利用時間は午後3時から午後7時までです。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置するペンションで、興南海水浴場、メミ城、海の散歩道などの場所があります。 ここではホテル式寝具類やアメニティをご提供しており、リラックスをより快適にしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジニーペンションの基準は何人ですか？",
            "answer": "ジニーペンションの基準は2人です。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "深夜の22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時以降に追加料金が発生しますので、お早めにチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのレビューを教えてください。",
            "answer": "ペンションのレビューを見ると、全般的にきれいで美しいビューを誇るそうです。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジニーペンションは海、人、そして山が調和した美しい場所です。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションは家族や友達と一緒に楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、家族や友達と一緒に楽しめるここは清潔で静かな場所なので、リラックスするのにも良いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの短所は何ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは宿の施設はきれいでいいのですが、主人の態度や親切さは良くなかったという意見もあります。また、虫が多くて不便を感じる様々なレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "周辺の交通機関や駐車スペースも難しく、入る道が危険だという警告もあります。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは有料で、利用料金は2~4人基準で2万ウォンで、1人追加すると5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールはルーフトップ露天スパに改装されており、利用時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジニーペンションは海水浴場の近くに位置するため、興南海水浴場、メミ城、海の散歩道などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジニーペンションではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジニーペンションではホテル式寝具類やアメニティをご提供しており、リラックスをより快適にしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 583
    }
}